是日早餐，homemade 肉醬pizza round 2

今次餅底比較軟，eatable

Homemade師

印巴早晨

很淋

唔舒服就睇醫生啦... 嘔可能係食物中毒㗎...

好靚仔呀
求多d 教學please
一直都想整 但整餅搓野0經驗

巴打唔識整麵包?

個餅底點樣整

好似好好味想食

完全唔識
連發酵 儲存果d都唔識

打算開個po 整

燕c傅你好 我願做第一個入室大弟子

想食你煮啲餸

btw 樓主用普通pizza pan 焗?

我都係第一次整

我本來都想影，但成手粉，最初加水太多又成手粘住，影唔到

大神出現

唔係大神
自學番嚟

係芽

加粟粉响底防粘，超掂，焗完用手成隻拎起

係，嘔到個胃都出左黎

你睇下啲芝士爆晒出邊就知

等你出po

普通麵包po
睇吓整成點